請林鄭月娥去中國 請勿把香港變北京

我痛心香城
已變得可怕
請林鄭月娥去中國